GAMEOVER

結束了

我不想輸

有其他辦法嗎⋯⋯？

想不到

。。。。。
不甘心啊

我永遠也無法消逝

無人能理解我啊

聽不到也看不見

不 不要再自以為是了

我打從心底裹希望能夠就此死去呢
可是我能怎麼辦
我無法改變一切

可笑嗎？
你去
死

並不應該是我

我

我手、口；'廿；lknjhijtkht

叫春?

我知道，閉嘴。

誰知道。

不可以。快滾吧。

你就繼續保持那個可笑的模樣吧，反正你無法改變一切。
醜死了
真是無能。